覺唔覺笑莫拉達d 連登仔好撚on9

去車有咩好笑？ 有得去大會踢正選都唔撚踢？
咩留係皇馬踢後備咪好
成班香港廢老咁笑鳩後生，睇見就想嘔🙈🙈

而家係轟連正選都無, 笑得未?

細蚊仔鍾意盲反

踢賤種後備應該班大佬會保佢入國家隊
踢車就...

本身皇馬冇正選 > 依家車仔冇正選
其實咪一鳩樣
你話去左車仔斷左腳退役就笑柒佢姐

唔同既係入唔到國家隊+踢歐霸#dog

莫拉達固然好笑
但係部份係某會然累事

食餅食多左呀 咁好搶口

條友唔撚正選搞到我曼四大雞胸
仲嬲緊